新版Spider-Man算唔算係近年Marvel少有嘅爛片？

第一，我知你想拍Peter仔點樣平衡蜘蜘俠同學生嘅身份，但係你都唔洗用成3分2篇幅講掛 搞到前半段無主線可言，唔知喺度做咩

第二，女角 個女角唔單止無存在感，仲要係個咁樣衰嘅nigga 明知愛情線係蜘蛛俠系列嘅賣點，好心就執執佢喇

第三，打鬥 成套戲接近零打鬥，最後個奸角竟然自行收皮睇到我屌咗出聲 好懷疑啲錢係咪用哂嚟請Tony Stark

其實套戲仲有好多缺點，例如個肥宅好多笑位又cringy又多餘，同埋Tony Stark同Peter仔嘅互動無咩父子feel 好懷疑Marvel係咪因為未收返電影版權所以就鳩拍，真係對套戲好撚失望

黑豹叫咩
垃圾？！

黑豹好好多喎 起碼成個故事通順，中間韓國段追車又拍得幾好

條橋舊到，同cctvb d劇爭皇位有咩分別
睇到差d瞓著

Marvel根本套套都垃圾
DC NO.1

人地傾緊Spider-Man 你又講Black Panther
十足十死廢老講臭蟲論

變黑人無辦法，要政治正確

蜘蛛仔未變黑人已經好俾面你哋

因為樓主話少有既爛片
我話俾佢知唔係少有
Marvel拍過唔少爛片

啲人無性架

其他野唔講, 各花入各眼
但點解PETER同tony要有父子feel

呢個我都想知

冇uncle ben 日日係到叫uncle tony
冇咗uncle tony 根本垃圾

日日想入avenger

一. Spider-Man Homecoming 我覺得唔爛
二. Marvel 近年有唔少爛片

個主角成個仔咁，一d都唔型，睇到我勁尷尬成日合埋眼唔忍睇。個女角更加不知所謂，成舊炭咁好醜樣。

屬於marvel 正常水準 唔覺差過其它marvel電影

最尾場打鬥
兩隻豹唔同色，我以為真假超人係到打緊交

Thor

同舊版冇撚得比

無交代過點得到同有乜能力

最離譜係今次Uncle Ben無得死

Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark Mr Stark

啲錢應該真係用哂係rdj度

又交代
每次一次男主角都交代一次
人人都知佢俾蜘蛛咬啦
睇到好撚悶

黑豹d動作同cg真心柒

唔覺
Tom Holland 好cute
不過係英國見過佢一次真人
真係幾矮

最後場打鬥完全唔知做緊乜

雷神3仲爛啦
明明又死老豆又俾人滅國都拍到成套賀歲片咁，
唔明有乜咁好笑

呢套蜘蛛俠係屬於邊個蜘蛛俠嘅系列?

梗係算 垃撚圾 還我Andrew Garfield
不過我睇咗兩次

Dc 又贏 Tdk世界第一，等我打飛機先

少左uncle ben

唔覺得爛, 幾好睇

Ok 啦
一貫水準

話好睇又唔算，話爛又不至於既

又黎

新版Spider-Man

Gwen

記得嗰時個電影post有世界大戰，支持嘅淨係識講Marvel拍正宗d，更還原漫畫(漫畫冇uncle ben同埋有黑妹？)，有ironman客串(至弊比ironman搶埋風頭添)，要比d時間新蜘蛛俠成長(唔使成套戲打鷹一場都冇贏過掛)，識嘴炮(amazing 果版夠識喎)

基本上有班人一見到M記就盲撑

又嚟喇，一踩Marvel 就屈人撐DC，你同班屈毛黨有咩分別？

最垃圾係佢

第一代最好

邊句屈人？似係你同班屈毛黨咁屈尻我bo

垃圾?仲好睇過前2套

手上整個device射蜘蛛絲真係唔鍾意，十年前個套就好睇啦

真係最悶嘅marvel 戲
入到去第一時間諗起Disney Magic Jungle/ Tarzan
跟住原來係睇皇帝爭鬥

大家都無老豆

交代到悶

幾好睇，同埋鍾意佢唔交代點有能力，因為重覆過太多次

你搞清楚政治正確係咩意思先

Marvel爛片邊忽少有

樓豬入場睇個陣成場瞓撚唒無睇？
咁既評語都講得出